# devops-netology
У меня на Win10 не запускается man gitignore, поэтому напишу как думаю, внятного объяснения в инете не нашел.
Будут игнорироваться:
Все каталоги .terraform, где бы они не находились
Все файлы с расширением .tfstate
Все файлы, где в названии встречается .tfstate.
Все файлы crash.log
Все файлы с расширением .tfvars
Все файлы override.tf
Все файлы override.tf
Все файлы, которые оканчиваются на _override.tf
Все фвйлы, которые оканчиваются на override.tf.json
Все файлы override.tf.json и terraform.rc

